[個人反思] 我有份塞機場，有份圍住啲鬼起鬨

8月13號，我3點鐘入到機場，見到機場少人都不得了，完全對機場嘅運作不影響，而我入去嘅目的係想透過癱瘓機場迫政府回應，所以用行李車塞死哂啲路，去到最後仲有塞係離境大堂門口，大約9點左右，見到大把人圍住，所以都上去八掛，知道捉到鬼，我有係現場叫囂起閧，話打鬼同羞辱隻鬼。

返到屋企先發覺自己好不智，因為機場咁多直播，既然制服咗隻鬼，就無必要再做一啲違反道德嘅事，要行私刑都無理由比鏡頭見到。

由69到依家，點解我地會嬲黑警？
因為佢地一直用緊不必要嘅武力同手段，佢地行為完全不人道，不道德，所以我地先企出嚟。諗返起611夜晚，有手足係地鐵站比狗叫去罰企，我地出去唱成晚聖詩；612，黑警開槍射眼、用盾牌去打一個瞓係地下嘅女仔，我地睇到嬲，所以林鄭叫暫緩，我地都堅持要討回公道；後來都有不同大小嘅抗爭行動，受傷嘅手足愈嚟愈多，社會就愈嚟愈黑暗，我地都同時受到影響。

有句說話我好認同，「不要為了對抗怪物，令到我地變成怪物」，因為咁樣係違背緊我地自己初心；勇武派抗爭嘅代表人—梁天琦嘅給香港人的信，當中都有講到，「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

點解我要開post講？
因為我琴日睇ig story見到好多人係度屌左膠，我同佢地傾咗好耐，有一部分人一直都無聽過我講嘢，一直屌左膠。個人認為佢地太偏激，明明個story話自己核爆都唔割，不過係咁屌左膠，甚至和理非，激進到我以為佢地係分化撚。

小弟未試過近身打狗，不過都有掟唔少磚頭，都食唔少催淚彈，都試過太遲走比速龍追，我都好參加唔少和理非集會，參加完之後都覺得好有動力，見到有班人支持，好多時候參加和理非活動都好想喊出嚟。

我稱不上勇武，又算不上和理非，我無資格同唔會代表勇武或者和理非發聲，我個人覺得今時今日我地行到呢步，唔係因為勇武抗爭勁，唔係因為和理非有成效，係因為勇武同和理非合作，互相幫助，互相鼓勵，同時體諒同包容對方，而不是譴責同鳩屌。

近排上連登，多咗好多極端嘅言論，呢啲言論係影響咗唔少人，當社會運動中，有人走上極端嘅思維，就好容易行錯路同被分化，我希望大家保持清醒頭腦。我再想寄予香港人，依家社會係好撚黑暗，不過正正因為黑暗，先比到我地追求光明嘅力氣同反抗黑暗嘅勇氣，而且黑白分明，先顯得我地嘅目標係幾咁光明。

香港人，堅持先有希望！

好啲頹，所以放咗係感情台

加油。

手足你發開口夢啦

真 係到支持既大部分琴日冇出去 如果佢地親身睇到都會好反感 琴日果種中學雞式既起哄同欺凌 我直頭睇唔過眼走左去

冇勇氣出手阻止

發夢就講啦

我都係講緊發夢果陣走左去

辛苦晒
放心做錯放心改啦
我哋會互相幫手執手尾架嘛

勇武即管去做 我地會幫你地執手尾而唔係割你地

不過打人既話冇鏡頭果陣打呀嘛 陰d陰d咁

成日發夢都唔敢出聲，因為要預咗比人屌

諗起覺得自己傻，完全比人利用咁

所有野都係你夢見？

加油啊

我係和理非，唔識衝又唔敢衝，包袱多。但一見人帶 gear，我地個個都會鼓掌叫加油小心，亦好L擔心你地會受傷、有冇食飯、夠唔夠休息。
我其實都係721之後加入連登，希望多D前線知道有和理非支持！

琴日發夢我有出聲同出手阻止
大嗌左好多下之後比隔離個男仔怒啤
然後我行埋左一面諗係咪自己應該要收聲
琴日係機場見到離境嗰層嘅手足情緒特別激動
同Arrival hall嗰層完全係兩個世界
大家去發夢其實情緒好難好平淡
但都真係要嘗試冷靜啲 諗下自己係黎做乜嘅
冷靜啲思考好重要 唔清楚自己做緊咩可以行埋一面諗下先再繼續
加油啊各位 我地要繼續一齊抗爭架 唔好灰

推

其實機場單野好小事黎，唔緊要啦
辛苦你，加油
做法不完美，但可接受，可以再改善丫嘛

會反思係好事呀 樓主唔洗唔開心
確確實實喺現場情緒係難免激動
事後肯反省自己點樣可以去做好啲已經好好

欣賞樓主唔會盲目跟風 會接受唔同意見
有無錯都好 唔完美都好
唔會割你哋蓆 大家一齊做得好啲

我撐你呀手足

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

手足想贏呢場運動幫手出多D 817 818入機場行動POST

無所謂啦, 大家目標一致咪得囉, 無受傷就好, 記住唔好送人頭就得.
#核爆都唔割